大家好，我係50後，想了解多點「反送中」

剛加入連登，想了解青年人對送中運動目的及期望，和過往各遊行片段

謝謝大家🙏 香港加油💪

咁多個星期都唔了解 睇下報紙都得啦

師兄。我想知你諗法。。討論下我70後

你好呀 叔叔

叔叔歡迎你

連登是一個愛港的討論區
我們堅定不移支持和平理性的運動

太左太右啦。唔好用我地接觸資訊既方法同對比

文宣組 做野！

叔叔您好！

自貼id card

hi
呢度好多假膠唔好見怪

歡迎歡迎 慢慢睇 資訊更新比較快 同facebook 好唔同

Uncle你好

歡迎啊叔叔
呢到咩人都有
有d人講野好直接，唔好見怪

政府派人收風?

Hi 叔叔

Hello 叔叔
有咩想問

唔好偷老豆老母張身分證好冇？

uncle可唔可以點醒我全家 好辛苦

係真嘅話歡迎你
不如你講吓自己知道咩先，大家比較容易補充

睇手字都知有咁上下人生歷練

樓主有冇仔女

目的係追究警方所有罪行

目標抗赤化，重奪本土資源

短期目標 撤回法案，成立獨立調查
中期目標 還我雙普選

參與方式：遊行/集會，對外文宣，對抗黨媒tvb，勸說淺藍/中立人士

唔好陰謀論先。。可能真係唔明個仔點解曰日上連登。所以上黎問下

阿叔咁快就識規矩自帖？

叔叔可以喺主頁向又拉，就可以會有通知位！
見到巴打覆你架！

[真。證據]呀叔都會上連登

師兄係咪今日見到你

叔叔hello

邊位高官？

Cls

叔叔你好，我係其中一位冷氣軍師。

您？大陸人？

你好！歡迎歡迎！

人地都唔明咩係假膠

你好叔叔，歡迎來到連登，少少建議，睇任何一個post或回覆都要自己先分析，因為好多三毛（即共產黨打手）會帶風向（即引導輿論或思想），小心被誤導，謹記

叔叔不如講下自己立場先
我哋都想了解50後有咩睇法

hi Uncle

好可愛

歡迎

你好

叔叔 歡迎你
千祈唔好爆個人資料
小心網友
要着泳衣好好保護自己

咪玩

有無去銀髮族遊行

新黎都咁識規矩，你好uncle

1/7當日，點解明知是陷阱都要衝入立法會？

銀髮巴打你好!

我係一個過左40既潑婦。我唔想應該由我地保護既學生為左我地正個香港既未來而流血。

lm

90後歡迎你

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

什麼事？

屌你老母咩 收皮喇你
衝出黎柒 人地唔識上黎問
你又串柒柒咁 好撚型咩依家
屌你老母臭西
即block
影衰哂我地
屌你！！！！！

答案不對題，0分重作

象徵意義
同遊行差唔多
一種表態

你好呀叔叔

叔叔你好
欣賞你肯了解下後生一輩諗乜

最起碼做到癱瘓立法會，冇話咩陷唔陷阱，有效果就得

叔叔你好

兒登唔再係兒登 但歡迎你呀叔叔

記得聽光明頂,陶傑非常貼近民情

係囉

以一個50後uncle黎講識上連登識整埋ac仲要懂規舉, 都超額完成啦, 一野起晒鋼又唔係咁好...

我地第日都唔會有20後30後睇野咁快架....

知唔知換新既智能身份證係有風險?

我諗當時冇人諗咁多
只係覺得有啲奇怪
但本身目標都係要入去
所以就入左

PS我唔係前線 但覺得前線係咁諗 始終咁混亂

首先，要改變睇新聞習慣，非黨媒非保共既傳媒，所淨無幾，紙媒只淨蘋果、電子媒體就比較好些、有立場新聞、蘋果、大紀元、等等獨立媒體，同埋你個問題都問錯晒，反送中其實只係其中導火線之一

歡迎呀！

多D睇下唔同角度，唔好只識睇cctvb

其實D後生好慘，又無未來，香港又愈來愈大陸化，又買唔到樓

你估係屋企打下機出街溝下女唔好咩？點解冒住比人拉都要出去？

試下多D同理心！

香港人加油！

應該都cd-rom咗好耐

因為年輕人感到絕望
有視死如歸心態

我無沖係後排。沖係唔係陷阱我地唔知。但唔沖就同雨傘一樣。

叔叔有冇參加2014年雨革？

對啊叔尊重啲好喎 難得人地想了解

Hello 我就係

今日先教到佢上連登，佢睇嘢慢打字又慢，有怪莫怪

您好

如果真係咁，我希望你係我公司啲同事

你聽自己個仔講，更真實
或者落區去感受下
有啲野文字表現唔晒

欣賞你先

當時消息混亂
有人話警察包抄，有人話解放軍已經準備好
但你做左，可以得到全世界關注，那怕只係攻入一分鐘

乖仔

識規矩喎，係咪有高人教路

建議下次遊行，或者示威嘅時候，同身邊嘅人傾吓計

你會有更深體會

你們可不可以少用潮語 多用書面語 遷就下白雲哥

比d禮貌啦

Hello

支持優伯！

隨便發問，有關暴力行為想問呢就要去第個討論區

企撚開啦
你唔俾人地工作辛苦冇時間呀？

連自貼要跟id都識，應該都上左連登一段時間
相信都知咩係假膠

Hello叔叔 上連登了解仲要跟足規矩有埋身分證

叔叔，你好呀！有咩問題隨便問我地

我無衝
但我理解部分衝既朋友預左會死/坐監
佢地想用自己既犧牲去感召其他人同升級運動

因為政府咁賴皮，有d人覺得要激化運動
政府先會肯回應

先利申我不在場

雖然自白要留到死為止嘅人得幾個
但衝得入去嘅人總有豁出去嘅諗法
能夠表達最大抗議比個人安危來得重要
陷唔陷阱對佢哋而言不在考慮

想了解多D 反送中既邊方面先?
條法例本身既問題係邊?定係年輕人既睇法?
可以問得具體D 咁我地先可以講多D

巴打真幸福

佢打字好慢，講嘢又唔係咁叻，你哋直接俾啲精華資訊佢睇得架啦

議會已失效 我地要向保皇黨同政府證明任何人都唔可以踐踏屬於我地既聲音同尊嚴。
呢個係屬於人民既議會，但現時主席一直協助政府及保皇黨多次通過惡法，出賣港人利益
我屌晒佢地老母

你咁快就識自貼id同埋寫連登user name
勁呀叔叔 歡迎你黎到連登

唔知點解有d感動

多謝你 我好感動

請睇睇呢篇報導

偷老豆id?

Hi Uncle

叔叔 多謝你

屌你個西 仲要第一個回覆
屌你老母 第一印象幾撚差
我屌你呀

嘩就黎擺60大壽

Uncle 你好

咁冇禮貌 怪唔之得個天要懲罰你生到成塊面都係暗瘡

叔叔你好
歡迎加入 搵埋你既老友記一齊上黎啦

企開D啦 dllm

“<香港人抗爭宣言> 中英對照版本” by 小妤

2019.7.1 《香港人抗爭宣言 》

無人知係咪陷阱，
可能入左去就係康莊大道呢？

叔叔請問你有無仔女？
如有，佢地點睇？同你政見一樣嗎？

叔叔，點解你（或你地同輩）會認為入去，係「明知」的陷阱？（真心想知，沒有敵意）

叔叔多d介紹你既朋友上連登

明白叔叔想了解年青人
但唔建議大家答呢條問題

叔叔想了解可以聽返電台/報紙
YouTube 就有

咁樣邊夠互動

真？自貼uncle張身分證 但寫你id先啦

叔叔介唔介意我問返你轉頭
我想問你啲朋友、親戚多數係咩立場

家庭教育。。好。59年唔好沖前啦。。同我去做支援組就得

P牌叔叔

我阿爸上個月都自己申請左連登帳

屌你 uncle特登上嚟了解 你咩事呀

唔好入成人台！
怕你會家變，臨老跪玻璃

好多謝你願意去了解年青人

有一下諗緊係咪自己老豆
如果我老豆會咁去了解就好

仁兄說得對

叔叔可以搵鏗鏘集了解下先

用咗咁耐依家先知

唔使理下面話你果條友，而家連登好多人入黎搞分化，特別係想分化唔同年齡層，所以有啲唔合理嘅批評唔好放係心，佢哋係故意且有計劃地咁講。我哋都多謝你！

香港人已經冇退路
如果爆到一半玻璃唔入的話 更加會俾人話係暴徒

入咗去 讀咗宣言 冇破壞其他嘢
令人知道我地嘅諗法同目標
得到國際關注
更加令前線示威者鼓舞

Uncle 你好，依到好多鬼馬嘅後生仔女成日亂嗡，我建議

歡迎你

反送中 虛作無聲 好多片段都係哂入面

CHILD登變幻時

有部份人想做死士
以換取國際關注
話係另類自殺

source：
（突發加急）衝立法會個班義士尋日已經約定一起赴死！

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

個po推得快過 入警署扑野個個

叔叔你好 如果我地有咩冒犯 希望你唔好介意
依度好多假膠 曲變直直變曲

平時去開邊度㩒鐘仔

爸爸好人一生平安

歡迎你加入我地
其他大家都係唔想香港變到中國咁姐
而且今次只係中國想同化香港其中一個手段，一日無普選，一日香港起上保障

叔叔 想了解後生仔就上黎連燈
想知到事實、睇公正新聞就睇立場新聞

叔叔你好 首先祝你身心安康
上連登要寬容啲，呢到巴打絲打有時把口好臭好賤，請見諒

建議睇吓立場新聞同有線新聞了解遊行片段
或者睇上面嘅文宣圖
各區連儂牆都有好多資訊

叔叔早啲休息

做得我老豆

銀髮巴打hi

你自己睇多D非中資新聞啦

回咁快 uncle覆唔切

有線記者都唔識
有線唔該反省下

非前線，以下都係估嘅

第一，想模仿太陽花運動
第二，我地做咩個政府都冇反應，有人唔再覺得和平理性非暴力有用，唯有行動升級
第三，已經有數位犧牲者，有人真係不畏死，絕望地覺得寧願比警察打死/射死都要迫政府回應

結果，政府不負眾望，對幾塊玻璃嘅重視程度大過幾條人命。

Uncle歡迎你

開門見山，非假話，重要
假設閣下有參與過任何示威活動，千萬不要在此透露
以免招致不必要的麻煩

感覺有少少奇怪

叔叔你好，歡迎你，我係90後
連登有好多打手三毛（引導言論）同假膠（大概係扮蠢出post),切記時常要分析，有自己立場同思考
有d 人心直口快，一黎就會問侯人娘親，唔好太上心

關於點解要衝立會...
我並唔係前線，但一直有睇住直播
初初我都唔明白，點解要衝入去一個充滿狗既地方
後來諗返，其實個度，就係不公義既源頭之一
一個唔公正既議會，亂黎既議事方式...建制既議案不斷通過、泛民既永遠唔過...

見到d 示威者入左去，有目的咁樣破壞建制既座位...同埋議會，我明白原來要改變，係要由制度，由議會出發。
再加上衝入去既抗爭者讀既金鐘宣言，我本身既疑慮已經無左。
原來真係有d 事，係要做左先知道個結果未必係壞。

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

我都係年過30嘅廢中，5年前親眼睇住政權同警察腐敗，李寶蘭事件後廉記都歸埋邊。5年後多咗好多負擔，縮埋一舊做個冷氣軍師，比D唔知有無用嘅意見一班想香港繼續繁榮嘅年青人。

祝你死全家啦垃圾

唔好踢爆啦
話唔定係真嘅呢

呢個運動同以前分別係
大家無再比個框 框住自己 呢個做得呢個唔做得
You never know if you never try

歡迎歡迎

收風洗找人扮呀叔?已經每日收緊喇

伯伯你好，我係90後，想了解多點「反占中」

我係佢個仔，不過只係教下佢規矩，成個post都係佢一手一腳逐隻字打

叔叔你好
上任何論壇都要多思考
唔好盡信所有野
因為有好多假膠五毛 （講廢話）
但真理從來都係越辯越明

簡單講 反送中係
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力

叔叔手字好靚

Pish

您好叔叔

gchi

21號我地會企到好前打9 黑警
你喺後面拎支水飲下支持下就夠

亞伯好有心
個政府已經癲左
班警察亦成為政治工具
衰過ICAC前既香港
遊行記得出來

90後，無份入去，但如果我喺現場，明知係陷阱都可能會入，原因如下

1，展示決心，即使知道要坐10年，但當下必須要衝擊政權
2，是政府教我們，和平遊行沒有用
3，立法會屬於人民同民意，但政府設立功能組別，又任意DQ參選人 / 民選議員。今時今日嘅立法會，唔再屬於大家，只係服務政府（議員淪為橡皮圖章），所以市民進入同癱瘓立法會，就係為咗幫佢醫病，希望立法會重新成為一個屬於人民嘅立法會
4， 市民進入立法會之後嘅塗鴉，同撕爛基本法，呢啲行為應該係入到場之後先臨時決定。佢代表立法會充斥住市民嘅意見。同時，撕爛基本法，因為呢一本寫滿條文嘅小冊子，已經冇辦法再保障我哋應該有嘅自由同權利。

我好似認真咗，50後伯伯竟然識有圖有真相

歡迎，連登是個好地方

其實大家都知道是一個局，但前線希望能夠把握到機會令政府回應，就不顧一切衝入去，唔衝就乜都無，衝左就有小小機會

萬幸的是，集體智慧破壞了777的陰謀

中國的法庭法官係要聽命於黨，所以大部份香港人都唔會相信中國嘅司法。

可以愛國，可以愛港，但係絕不愛黨！

香港與內地沒有逃犯移交安排係一種對香港人的保障，絕對不是法律漏洞。

實行普通法的地區根本冇乜可能可以同中國的司法系統接軌，引述今年6月紐西蘭上訴庭的法官所講： // 中國的司法系統天生有缺陷，因為共產黨可以干預法庭....... 疑犯有好大風險未能得到一個公平的審訊 //

佢地唔係破壞議會! 佢地係要重建返屬於香港人 屬於民主既議會!
而唔係賣港政權!

多謝你肯同我地一齊企出嚟.

我地平時好口臭又爛口，不過其實個個都心地善良架

其實真係有班前線後生仔唔怕 為香港未來死都唔怕 只怕冇自由

呢種集體意識 唔係藍絲果種比錢就收買到咁脆弱
因為大家都係追求緊 公平 自由 民主 民選既政客做唔到野 我就用我選票表達 幫我發聲

而且有民主先有自由 公平 即使只係相對地好

可能有唔少中年人認為年青人衝立法會係發洩，但當日之前我地已經失去四位同行者，對政府嗰種失望令我地無辦法唔升級行動證明我地嘅決心

1. 其實年輕一代冇野輸，今時今日佢地唔會有幾十年前你地果代咁多機會，再努力都係草根
2. 哀莫大於心死，係另一種自毀表達訴求既方法
3. 官逼民反，佢地已經用盡晒所有和平方法啦
4. 體制敗壞至今日，立法會，議會機制其實只係橡皮圖章，留係度都冇用，老實講，成個政總拆左佢都係一樣，反正政府只係利益輸送機構，輸送利益比大陸

Uncle ，無論聽完你立場係點都好，都多謝你花心機花時間了解年青人，了解大台故意忽略不報導嘅資訊

叔叔你唔好嚇親，雖然呢到啲人講粗口當食生菜
可能講得直接語氣又重左，成班人粗聲粗氣
但呢到好公平，個個都有自己嘅判斷能力
係講得唔岩唔合理嘅就鬧，有個句講個句
唔玩語言藝術架

您係比你更加有尊敬嘅意思
畀啲真·大陸人見到真係得啖笑

個post快到秒秒都有人覆

睇完就明

我真係好自豪自己老竇咁開明

uncle你好連登係有比較多假膠嘅地方，即係會突登講反話搞笑or扮對方咁如果你見到有留言你係睇唔明咩意思，可以問下咁多位手足or你現實都有上連登嘅朋友

呢到好多白卡佬,
但認真起上黎個個都係臥龍

歡迎您叔叔

小心駛得萬年船...

因為7月1前已經有無數次示威，示威完都無用，加上6月尾連續有幾位戰友犧牲左，我諗即使幾理性既人係一個月內望住膠著既情況，人命既失去，都會好灰心想有新既突破，加上71前已經決定要入去，更有人想捨命都要入去，係呢種決心下即使係唔係陷阱，入去立法會呢個行為，無疑係對我地有強心針同對犧牲既戰友作出一點致意。

其實唔知係咪睇得cctvb多，好多人屋企嘅父母輩都撐警撐政府，而仔女解釋比佢地聽佢地又唔信，寧願信啲傳言假新聞遊行有錢收嗰啲

希望uncle你可以同身邊同年齡層嘅人講多啲，你地講一句其實真係好過我地講十句

Hi

今日食左屎未呀

姐姐有冇仔女

同意同意

叔叔 其實連登是愛國的，反送中最出心出力既係香討同baby kingdom!

反送中只係導火線，其實我相信好多人都壓抑左好耐，睇住政府愈黎愈腐敗。我個人覺得呢次抗爭最大得著係喚醒返香港人對香港既愛，醒覺到唔可以再溫水煮蛙。

落場參與一次運動抗爭，望住d人受傷同嗌痛，但係又話自己無事，叫你去幫其他人，你先會真正明白我地做緊咩，你點解唔去自己接觸真相

welcome

未上過連登點會知要貼username + 證明

邊個衰仔拎咗老豆張身分證嚟玩

推返有用嘅621 post啦屌

巴打你做邊行

7.21大遊行

60幾歲巴打？

仲有uncle 唔洗打字㗎，用Siri就得

we connect

50歲（退休）

係真 希望大叔你可以克服到代溝問題

btw 青天白雲個名幾型

歡迎
希望你感化多啲垃圾無腦既廢老中
頂佢地唔順 成班生蕃咁

下年621？

屌你，都要支持下蘋果啊
肥佬黎知你班廢青冇錢，淨係收你3蚊咋

一手靚字，謝謝你
721金鐘見 隨便問手足 詳解

親子台

因為我地只有咁樣做先可以逼到政府回應我地
一個政府如果爲左政權 已經去到要用手段去暗算當地既市民 一班知識分子一班社會既棟樑 咁呢個政府到底仲係唔係為緊香港人服務呢？
我地今日再唔爲呢個香港發聲 以後就無人會救我地 中共共會愈黎愈過分 掏空香港庫房 明日大嶼 信用評分 中環送地
如果我地默許呢個政府去剝削我地 咁我地每一個人都係幫兇

叔叔好似打字唔夠快，答唔切喎？

提下佢上連登勿認真
有d嘢唔洗咁上心

我地知道中共有幾咁無人性
為左穩定政權不惜犧牲人民性命
而且被中共完全掌控會全無自由 生不如死
所以我地要阻止
依家唔單單係反送中
其他侵害我地自由香港嘅嘢我地都抵抗
同埋我地要進步要爭取民主先可以徹底解決困局

叔叔好多謝你支持反送中運動

巴打絲打有時講野都會比較直接同好比較粗魯，你唔好見怪

另外，如果你先多啲了解反送中嘅話，我個人認為你可以睇多啲唔同嘅電視台，例如係有線，又或者係NowTV嘅新聞，佢地嘅報道都相對TVB全面 港台亦不錯

而如果係網媒，就可以睇「立場新聞」同蘋果動都可以

祝你身體健康長命百歲

為左香港既下一代我同我老公已經決定唔要下一化。

叔叔可以向左拉有（成人台）不過小心爆裂鼻毛

大家都係自己意願
唔想香港人權自由比中共再侵食先企出黎
我地搞事係因為香港政府已經唔聽民意

笑撚左

點解對連登有興趣

最基本
五大訴求

uncle有冇政治立場？如果偏藍既可能上呢度會有啲辛苦，因為呢邊大多數係單一立場
建議uncle睇多幾份新聞，睇tvb冇問題，但要抱住質疑既態度，再睇第二間既新聞，久而久之你就會明白兩邊立場主要睇法

你地慢慢覆 叔叔點回得切

Hello青天白雲
記得21號遊行出黎呀！

首先 我果日真係真係無出去
我估係想引起政府正面關注市民訴求 想佢地作出正面回應 所以先做左比較激進既行為 但原來做到咁政府都可以莫視民意 任由警察棒打市民 想我地收聲 但呢個係一個言論自由社會 所以我地會繼續不斷地發夢表達訴求。直至政府肯正視香港咁多年黎埋藏既問題

btw叔叔有心

一開波就用腦魔歡迎
叔叔歡迎

歡迎叔叔加入連登大家庭

肯上連登，接觸下年輕一代嘅諗法唔係咁易，respect

巴打 好羨慕你有個咁識諗既老豆

相認了

領導話你同你條team今年冇獎金

🙏

佢打字太慢，我代佢答

因為佢一路覺得當日突然無哂警察守，好奇怪，覺得係請君入甕，啲後生一衝入去，就可以圍住哂拘捕佢哋

Hi uncle

好正

歡迎巴打叔叔

千祈唔好爆個人資料
小心網友

年輕人已視死如歸 情願搏一鋪 好過等死

最重要係頭10秒
辯方安排嘅證人全部唔比出庭作證
中國司法

佢個仔係度，放心！

其實好簡單，本身政府早早回應，收回就得
只不過下下都唔回應，想硬過，激起民怨，導致今日之果
老實說話有邊個想個個星期搞遊行，如果政府無問題，國泰民安自然沒人咁做
而家基本上係香港人見政府咁既姿態，所以拎晒所有舊帳出去計
賣淫，房屋，水貨，警權過大，送中，仲有黎緊監控。。。
一切都係因為政府唔理民意既問題，基本上政府無真正雙普選都解決唔到死結

介紹多d老友記一齊上連登
多謝你願意花時間了解

hi 有咩想知

uncle 啲字好靚

反送中其實已經完咁濟，差在撒回與否，
家陣林鄭食人血饅頭，藉著警民衝突轉移視線唔回應訴求，希望大家從新將焦點放響777到。

叔叔幫手分享

好人一生平安

我想問到底長輩圖,蓮花有咩咁吸引?

點睇屯門大媽?
$400一q會唔會入閘

師兄，Ｄ龜會追我地Ｄ Post，
小心唔好漏太多個人資料

政府搞得 Google，遲早會搞埋呢道

好好呀

你個會然number幾靚

歡迎銀髮連登仔／女加入我地呢個小圈子

我老豆同你都係50後
不過佢口就反共，其實就大中華膠

佢依家先睇到第三頁

首先要多謝你願意進入依個平台嘗試理解年輕人嘅諗法

以下係我嘅理解：

9/6:103萬人上街，林鄭嘅記招：「人很多，不過修例繼續！」
12/6:學生、示威者比人打到飛起，引起國際關注，林鄭：「好啦暫緩啦」
事實就係，當我地嘅立法會已經失衡（保皇黨喺n次DQ之後變成大多數）我地只有衝擊先有機會制止惡法。

當政府宣布暫緩，好多人已經覺得我地贏左，但問題
（一）暫緩只係暫緩，李家超一話二讀，其實就可以二讀
（二）政府喺衝擊之後先至肯暫停修例，當政府宣布暫緩，就反映佢地都知道修例係愚蠢嘅決定。唔係年輕人/示威者衝根本就制止唔到。

所以我地一定要保護依班真正令香港懸崖勒馬嘅人

但特區政府一向都好鍾意幾年後先覆桌嘅人，魚蛋、佔中都係隔兩三年先告班示威者。

所以我地一定要堅持5大訴求！

遺憾係，去到1/7當晚，已經有手足以死相勸，政府依然無動於衷...當我地遊行，103萬、200萬+1都冇辦法迫政府嘅時候，年輕人就喺1/7選擇左衝擊，做一件同12/6性質一樣嘅事，希望迫政府回應。

Uncle好潮呀 識上網

呢種諗法係上一代黎講可能太偏激
但係現今好多年輕既朋友都有呢種諗法
社會冇希望 錢又唔搵得多 睇唔到將來
連民主自由呢d核心價值都冇 情願賭一鋪

真係Connect 左

歡迎你
你啲意見好重要
有機會同你啲同輩朋友傾下
我哋應該由咩角度去同五十年代嘅長輩溝通？
同埋，平時你哋果啲文宣字句點得黎？
精僻又押韻，好勁啊

Hello Uncle

啱呀
介紹多啲巴打叔叔同絲打姨姨一齊上黎傾下計

因為連登有成人台

叔叔 循例問句
廚房幾大？

呀叔你咩背景，黃/藍先？

巴打halo
咁識規矩 知要留user number嘅

叔叔對唔住 可能有啲離題但信用評分比反送中可能更大鑊
反送中你可以話:我唔犯罪咪得囉
但評分制係影響到每個人 甚至身邊嘅人

我諗你陷阱既意思係講差佬臨時撒退
但其實前線唔知咁多
當時只係知入面好多狗
入去就打硬
直至冇警察都冇人嗌過

我反而想知你哋點睇

Sor 呢d人唔屌唔得
我平時好有禮貌架

死撚開啦仆街
你攞份報紙邊份唔係紅底啊除咗蘋果
啲社論又不盡不實

有女就要睇實自己個女，千祈唔好嫁俾黑警

uncle今晚唔駛訓

好羨慕呀

阿叔 721記得出來
今次我地一齊保護d細嘅 ok?

碌落啲啦！
仔同老竇相認咗啦！

好羨慕

不如講下你身邊啲人點睇

佢都係要立場蘋果有線嗰啲啫，佢平時聽開電台，無相同片睇

好撚羨慕

其實唔可以再叫反送中
起點係呢條條例
但而家有五大訴求
亦有光復行動
都係呢條條例引申出去
而當呢條條例暫緩左
年青人好似仲更加憤怒

我覺得基本上可以概括為兩點
我哋想要一個對香港人負責既政府
同埋
當政府唔咁做
我哋想爭取我哋既專嚴

今年60歲
希望唔是樓主用老豆張身份證扮嘢

運動目的由一開始純粹反送中
到兩次上百萬人上街 政府都唔聽人講嘢既結果
我地真係好失望 且帶少少憤怒
我地好關心政府 同 香港未來
只係政府完全唔關心我地
所以真係會激動 但果個時候仲係好和平
我地相信武力唔係解決問題既方法

但竟然俾警察先下手為強
用唔適當唔合法武力 對付市民
一日放成150粒催淚彈
對無威脅既市民 開槍用橡膠彈射爆頭流曬血
成件事已經唔合理
警察唔係服務市民咩？
我地唔係應該最信任警察咩？
宜架佢地連白車都阻呀

市民受傷求醫 去公立醫院會俾人捉走
私隱又懷疑俾醫院出賣 同政府打龍通
市民申請曬合法不反對通知書遊行
警察又無啦啦欄路 OK Fine 我地咪返商場走囉
入到商場都仲要趕盡殺絕
當市民係咩？
我地只係手無寸鐵既納稅人/未來納稅人呀

已經唔計本身 香港已經存在一大堆問題
立法會議席唔公平
樓價全球第一
納稅俾錢用黎起大白象公程
明日大愚
每日150個
奶粉 醫院床位 資源問題
修改中史科內容等等
仲有好多 各位巴打補充啦

我屌佢 最近仲要安裝監視器
我地擔心係制造極權 白色恐佈管治主義
安全係重要 但用基本既人權換 值得咩？
都係果句 相信無香港人
覺得香港係唔安全 未
學689講
未遊行前 係最安全城市
自己諗下 點解政府要搞呢樣嘢啦
睇到新疆啲人 對住鏡頭笑笑口
睇到都驚
我唔想第日我再發表以上言論
就要返去再教育

叔叔咁夜唔訓？

大波驊 美腿娥

Uncle 你覺得佢地需要問責下台嗎

剪個窿show日期好得意

hello
反送中其中一點就係大陸法律制度信唔過，可以睇下呢條片

uncle說服同輩同我地說服長輩真係兩個level
淨係講關係網都差幾皮

記得排民建聯D盆菜飛

巴打你真幸福

師兄，吹水台係P6至Form 6青少年學生上多
想知18-28歲青年諗法要入成人台

立場上fb大把，不過要花啲時間，因為由頭到尾都係直播

但係d字跡同改名style都似叔父type

你好叔叔
歡迎成為P牌巴打
如果你想了解多D資訊性嘅野，我覺得港台好多製作都非常優良，值得一睇
鏗鏘集呢一集我認為都代表到年輕示威者嘅心路歷程，希望你睇完之後會感受到我地嘅努力同不安

以前暑假成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇

通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea

之後玩到無嘢好玩又試過拎對方條J鬥快射,輸咗要奶乾淨

有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住去咗佢老豆老母張床,發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

最尾射到成床都係但無清理就走咗

利申:非gay

uncle會唔會一日未睇晒都唔肯訓

有高人指點囉

叔叔你好
我地目的只有一個
政治問題要政治解決
所以先有5大訴求

唔小心負皮咗

建議大家截龍比uncle消化

港外因素: 就是信不過為中國共產黨服務的司法制度
香港因素: 特首係中共既人, 法官都只係睇程序有冇出錯, 就算證據不完備, 也只不可照批

=> 解讀為, 中共是係香港拉咩人, 就可以叫埋警察幫手拉上返大陸受審

影響:
自由 民主 人權呢D野基本上同大陸完全接軌
美不給予港獨立關稅區待遇
外資撒離
中資亦不需經香港推入外國市場

我都係70後

就好似當日有個前線手足咁講 [係門口撞左幾粒鐘 唔係就咁番轉頭就算啊]

痴撚線 個post快到

見到青天白雲呢個名都覺得唔似後生仔

你好呀 上連登資訊好多 假膠更多
記得要自行分辨消化

Hi叔叔

伯伯你好
最近天氣熱，飲多啲水

叔叔對唔住希望你會明白呢班年輕人嘅赤字之心

Btw 同叔叔we connect 時請繼續推721 post

首先，伯伯你係咪想問反送中?

反送中目的
1，司法是香港最大的把關，但送中條例正正摧毀這個關口，強迫將香港的普通法連繫中國的大陸法，從而使中港融合，進一步蠶食香港。

2， 除了法律問題，普遍香港人相當害怕中共政權，所以在這場運動背後的象徵目的，就是希望香港跟中國區分得一清二楚。香港絕不能成為中國管治下的一個普通香港市。

3， 身為一個90後的年輕人，我相當擔心未來的日子，以及下一代會在怎樣的社會下生存。 目前對送中條例的反抗，並不僅僅是反抗條例，更是反抗中國政府的強權統治。

4，最後目的 : 我們每一個人都需要擁有免於恐懼的自由。同時，自由和民主是我們與生俱來的權利。不自由， 毋寧死。

期望 :
1，政府回應5大訴求。

2，削弱中國政權對香港的強權統治

3，喚醒大部分市民政治意識，提高全民政治參與，全力監察政府。

用返書面語書寫，希望伯伯你睇得舒服啲

我發夢覺得係：希望好似太陽花學運咁，諗住入左去就有籌碼同政府傾。

Lm睇野

唔知你係唔係借人哋身分證
不過認真講句 上網要小心啲
邊到都係 個人資料好重要㗎
宜家呢到多咗其他叔叔姨姨 都提醒下啦

成因好簡單講一講 因為我唔知你知幾多
之前台灣殺人案個疑犯喺台灣殺完人走返嚟香港
由於香港同台灣冇引渡協議 冇得引渡個疑犯返去
政府就呢件事希望作出修例 填補法漏洞
咁佢就想修例埋中國大陸同澳門嘅引渡協議
但因為兩地嘅司法有好大分別
令香港人擔心自由會受到侵蝕同中國會加快’食’咗香港
所以就係反 送 中

可唔可以問你問題
1. 點解上連登
2.目前呢刻你點睇反送中
3.你身邊朋友點睇

備註 我係特登加大啲字

叔叔慢慢睇夜啦快d休息啦

hihi, 白雲叔
多啲上黎啦，不過唔好過咁多成人台呀

牙叔

因為害怕共產黨而站出來，並唔希望因為害怕而甘心做港豬。如果可以為香港爭取到一個自由嘅未來咁樣就係我哋既勝利。

叔叔你好阿
我父母都同你差不多年紀
不如你都分享下對反送中既意見
等我拎去俾佢地睇
感化下佢地!!!!!!!

uncle sorly sorly，唔應該咁陰謀論

巴打真好
我全家深藍 連阿哥都淺藍

我都想知

個Post 快到追唔切

想問叔叔咩取態，有咩睇法？

我覺原因有好多，但主要係因為絕望。
對生活，對政府，對未來都係。
即使唔衝，等緊年輕人嘅只係另一個地獄，一種"馬死落地行"嘅心態。

死啦，Uncle 好似有排睇添⋯⋯

前線個百零人唔知差佬走左架
一直覺得係放入去先打
佢地唔好講話預左死 但起碼預左見紅預左拉
其實落到場 好多假消息 好多人大嗌亂嗌
又上唔到網 大多人又睇唔到發生咩事
好似當日有個煙霧滅蟲器爆左d人仲以為係催淚彈 仲諗緊警察係咪攻到入煲底

叔叔多謝你
今日睇銀髮遊行嘅片同相
一條友喺廁所一路痾屎一路喊到停唔到
好感動

利申：不是前線 以上論點 係我總結得出黎

歡迎叔叔你好

YouTube睇下吳志森個類都唔錯 可以同聲同氣D

可能佢年紀岩睇now，有線，比較中立
不過蘋果係睇到好多其他媒體冇既野

平時就廢老 而家就uncle 好撚嘔心

歡迎你加入連登！
我爸爸同你同年，但佢同我阿媽都係撐警，
我成日夜一夜先敢番屋企，好唔開心。
究竟係咪永遠都改變唔到？

叔叔有咩方法自可以令老豆老母咁深藍

姐姐你好
好難得有咁多哥哥姐姐陪我地班細路玩

去到 #26 先有巴打認真答

歡迎你

叔叔你好
連登歡迎你
有啲傻仔惡言相向嘅唔洗理佢
有好多其他連登巴絲歡迎你

四張麻甩佬
721一定到

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

Uncle 你好，多謝你無論你咩立場，願意黎了解我哋諗法已經感動

你班仆街推到咁快叫uncle點睇呀

叔叔叫多d身邊既朋友留意多d唔同媒體啦

歡迎你
要多d同返身邊嘅人講呀
你講一句佢地覺得順耳過後生仔講十句

推

咪嚇親uncle啦
Uncle唔使怕 呢度係有少量假膠/痴線佬
但係大部份人都係正常的

督督

張紙你剪架?唔係好襯得起叔叔手字喎

叔叔 歡迎加入連登

新加入就識upload圖咁叻豬
應該都用左電腦好長時間

歡迎﹐我都係最近才申請連登會員﹐香港加油！

叔叔，hello

重叔叔你都幾客氣

叔叔你好
我係九十後小蘿莉

多謝你願意去了解我地，而唔係一開始就否定我地

都係互相尊重姐人地又好聲好氣
同埋今日個銀髮族遊行都話比我地知好多老人家係老而不廢

樓主似放蛇
建議同佢玩吓膠就算

係都好 佢地仲以為外國勢力

Hello叔叔
希望你上嚟了解完之後再同身邊啲老友開心些牙
記得唔好睇cctvb呀

成人台歡迎你

修例最使人憂慮的地方是:

一) 中央和香港是從屬關係, 地位並不對等。香港法庭處理內部事務的案件也曾遭人大釋法干預, 在司法以外, 引渡更涉及行政長官的行政權力, 這權力並非單獨涉及中港的引渡, 與其他國家的引渡協議都存在。在中港從屬關係下, 行政長官的決定可能要聽從中央指示, 風險不能排除, 這元素卻不存在其他對等國家的引渡中。

二) 大陸沒有司法獨立概念, 黨指揮一切, 引渡案若是基於政治動機的, 就不會有審訊公正的保障。

三) 大陸法治往績不佳, 法治世界排位也不高。

四) 減低憂慮的修例方法是存在的, 政府卻充耳不聞, 只顧利誘建制派, 減少可引渡罪行的數量, 也一再把可判監的罪行門檻提高至7年。法例第503章《引渡條例》所訂的是可判監12個月的罪行, 政府為了收買建制派在立法會的投票, 不惜任何代價。

五) 政府借陳同佳案製造條例逼切性的假象, 乘機快推條例, 在數月之間, 解決二、三十年來都訂立不到的法。

當刻大家唔會諗咁多，係唔係局都好，呢件做得好的而確且會引起大眾關注

其中一點我都認同嘅係可能大家會想仿效太陽花運動，因為近年呢講，佢真係一個學生運動嘅成功例子
同埋呢個係對於DQ議員嘅一個反響

年輕人其實好簡單，你係制度上唔比我地入黎，我地就隻身衝入黎

721

大叔

識打字

歸根究底政府不斷推動人民反對嘅議案係因為依家香港政府根本唔係向市民負責而係中共

所以今次呢次抗爭除左反送中，最重要就係爭取民主，建立一個向香港人負責嘅香港政府

記住打字要正字呀

巴打你要學吓你老豆手字

你係咪我老豆

阿仔不如讀俾佢聽啦
差不多一點喇唔好搞到老人家咁夜瞓啦

叔叔，中國死人冧樓都只會掩蓋真相，輕描淡寫或者禁止報導，呢啲獨裁政權係會害死中國人！你睇沙中線，起完，再拆，再起，都無人落台問責。香港庫房遲早被政府搶唒啲錢

Miss mo

嚇親老人家啦

簡單講...就如你報紙知嘅我總結下幾點
• 嗰陣時已經有三個戰友離我哋而去...而嗰日其實已經有一部分人已經希望以死銘志...但係佢哋係想更積極嘅手段控訴而唔係消極...
• 其實...大部分抗爭者都已經有共識...亦受雨傘教訓, 時間越拖越長只會對運動不利...同時間運動到7.1已經停滯不前必須要有一個升級嘅行動務求給予政府更大嘅壓力同宣示抗爭嘅決心同政府需要付出更大嘅成本去處理現今嘅社會問題

其實...年青人同和理非之間嘅根本分別係年青人已對政府嘅絕對不信任...喺議會抗爭同改革嘅道路已經全堵嘅情況下...喺哩條會斷送香港自由嘅惡法之下...抗爭已經係唯一嘅出路...而所作嘅種種行為已經唔到你去權衡得失...只可以豁出一切盡做駁一舖

老實...社會一直已嚟灌輸成熟嘅定義.. (尤其大部分香港市民都係一直循規蹈矩去循從社會給予自身嘅局限同角色好好生活落去)係去衡量各種成本同得失去並根據自己嘅經驗去為各種行動做前設並提前結論...但係其實用哩種方式去並一定準確...亦缺乏想像力

反而...世界之間嘅互動更多係蝴蝶效應...你害怕失去...只會失去更多...因為軌跡因應你嘅意志并無改變亦只會受當權者擺佈.... 想反... 行動為先...積極應對反而可能做出為敵者意想不到嘅情況...因為佢哋同大部分嘅前輩一樣..用以往嘅一套準則去做判斷...

對比之下...年青人嘅應變能力亦更出眾...同時間...因為教育質素嘅提升..其實...年青人嘅視野同世界觀更強...比成年人更明白香港作為國際城市...有國內無可比擬嘅價值... 亦明白香港可以作為地緣政治利用國際格局施架壓力...

當然...哩一切一切...我覺得係互聯網嘅普及...喺資訊自由流通嘅情況下...年青人同我都可以接觸到唔同嘅資訊...而要去深入每一個領域你都會揾到好多知識同思想嘅沖擊... 所以...年青人背後其實係有一套更深刻嘅理念...亦有更多更全面嘅知識令佢哋行動有更大嘅想像力

其

我老豆同你同年同月生

點解搵中學生閉門會議傾

識入連登都係一個好開始

叔叔你好！我們都是愛港愛和平的人

左仔中學。校長穿一穿

屌你老母啦，唔了解又屌，人地幾十歲專登開連登account 黎又屌，人地唔係睇cctvb同藍絲page去了解而家好撚難得啦

好熟路呀

好擔心

仲要知要放prove

因為年輕人感到絕望，迷失，唔知點先幫到香港，為香港，為未來，無良政府漠視民意，100萬200萬人上街都無動於衷，繼續講佢個官腔，仲有黑警使用過分暴力對待示威者，毫無反抗能力之下仲要繼續暴打示威者，好多嘅不公不義，只有政府覺得自己做得啱人哋就係錯，以為唔係民選唔使聽民意，一次又一次咁呃市民，一個誠信破產嘅政府，用和平嘅手段去示威仲有用咩？

期望不大
但由細已經知有D野係明知不可為而為之
盡量做

最緊要唔好睇CCTVB，害死下一代

根本廢老只係指行為低劣、倚老賣老個種人
而唔係講緊所有老人家
大家都睇得出樓主有心了解年輕人 關心香港
仲點會覺得樓主係廢老？

同感

您係元先出現 唐未有
再者 您係北京話
如果連登仔話普通話係外族非中原話 咁您字都係

連登唔適合老野玩 sor

極之清晰

hello uncle
你同我爸爸都差唔多年紀
佢就偏中立加支持年輕人

好多時50幾歲可能會覺得有得住有得食已經好好
但好年輕人對自己或者下一代都覺得迷惘
有一個只會講大話嘅政府
有一個唔係幫香港人嘅政府
文化侵略 再加 抹殺自由
對政府信心已經係零

所以好想變翻一個廉潔民主嘅香港
最後祝Uncle 身體健康 心想事成！

真係,連登應該開一個銀髮老友記台.....讓好似叔叔呢d開明,有智慧既長者加入....一齊探討點樣好好建設香港

叔叔你已經比大部分連登仔知規矩
起碼有圖
連登歡迎你

最好真係戒咗睇TVB先，如果真係戒唔到唔緊要，最少要睇吓港台同埋ViuTV 嘅新聞

香港跟中共果套制度下一代凶多吉少，邊個控訴政府就被公安打，你見到香港警察而家都係

手足，還返張身份證比你阿爸啦

真係好有心 Hi uncle

可能有文化既淺藍人士。唔明個仔點解曰日上連登。唔明點解學生打警察（師兄接觸資訊方法係睇開個份報紙同身邊同年紀既人）可能呢幾日行街見到連濃牆（文宣好波）覺得係唔係要接觸年青人諗法就搵左個仔問。個仔又好懶禁你自己上連登個PO自己問自己睇同自己山諗。。

屌竟然係真

可能仔女教嘅呢
花時間同佢講等佢感染身邊老友記都好
信咗無壞

叔叔你好
原因是年輕人對立法會現有機制的絕望
除了本來不公平的功能組別機制(可以向你兒子查詢)
再加上這兩年來各種無理的DQ事件
令立法會完完全全傾斜於建制派中
所導致的是一大堆官商勾結和討好中國的政策都一一通過
而利民政府卻不見有所推行
再加上一個月來特首、警方和政府的強硬和無情的姿態
以前數位烈士以身殉道
令到有些人真的無法再接受和忍耐
再加上那些衝進立法會的人其實有捨命的心態
他們不打算以自殺的方式了結自己的性命
他們共同約定了用這種玉石俱焚的方式來表達信念
所以選擇衝進這個不公不義的立法會來彰顯自己的理念
雖然知道你可能不能認同，但希望你能了解
他們都是一群熱愛香港至死方休的孩子
希望你能看到本人這小小的看法
也感激你願意親自去看看我們這些年輕人的看法
謝謝

我唔算年輕人啦，但我理解佢地點解咁做，我都好想衝，但有家庭負擔，只可以係能夠可以既範圍支持。

和平示威，200萬加1你都唔理，咁點呢？如果就咁算，香港人就會輸一世，以後三百萬人出嚟個政府都唔會理你，所以一定要有升級行動，正如點解依家每次遊行都會有部份人衝。

而且，五大訴求，我明白未必每樣政府都可以滿足，但至少有幾項政府完全可以做，完全係合理訴求，如果政府唔作出妥協，點解市民要妥協？呢個政府根本展示唔到任何一丁點誠意，做唔到你都比個令人信服既理由呀，無呀，其實佢一直以嚟嘅回應就係兩個字 no way!

時到如今，我直頭覺得你出解放軍，你戒嚴都好，咁咪攬月抄，到時有乜事，樓價大跌，負資產，我唔會怪年輕人，我只會耐政府太廢，無解決問題既能力！

你乜撚嘢都唔做想化解咁大民怨？咁任何人都可以做特首啦！

請睇, 新仇舊恨! 解釋1/7衝
雖然未必代表所有衝的人的意見。

如果閣下係認真嘅，建議您睇咗佢先：

作者自稱其讀者群乃「黄藍以外的專業人士」，立場理應足夠持平。當然，小弟並非意謂文章所述的就代表我們一一 事實上，就「我們」下定義本身就沒有意義一一然而，以一個比較嚴密的學理架構，為閣下希望瞭解的，建立一個起碼的概念，可能是個不錯的起跑點。

叔叔可以用語音轉文字 唔洗打得咁辛苦

班人諗到乜就講乜，叔叔唔好見怪

咁依家呢？佢點睇？

我發夢係煲底聽到都覺得好奇怪 覺得冇意義
但後來知道有死士想犧牲自己表態
唔做都做咗 咁唯有支援同埋營救
建議uncle你睇下梁繼平同埋“飛機”嘅訪問 佢哋都係死士之二

你口頭禪係咪"off la"

叔叔個仔敎㗎 睇哂啲post先啦 唔該

伯伯你好 原來除左我老豆仲有咁多上一代上連登 證明連登進一步將香港人連繫埋一齊 見你咁晚仲係到追post 就講長d 希望唔好怪我囉嗦

講返反送中 送中條例將容許大陸係香港拘捕犯左大陸法例既人 但從趙連海等人既遭遇我地可以睇到大陸砌你生豬肉係幾咁易 而香港既法庭亦冇權決定被告有冇犯法 只可以根據大陸提供既所謂證據決定是否移交 將會導致香港民運人士光明正大咁受到銅鑼灣書店個班人既遭遇

而今次既反送中運動進行到今時今日其實早已經超越左純粹送中條例既範疇 更加包括左今次運動同五年前佔中所發現既警權過大 被濫用 以致無法投訴既問題

至於1/7衝入立法會 首先係由於早前阻止送中二三讀而圍堵立會既行動開始 我地希望藉住進入立會強迫政府回應我地和理非時冇回應既訴求 同時我地亦希望仿效太陽花學運既做法 只可惜同台灣唔同既係我地缺乏左商人同議員既保護 所以最後被迫撤退

叔叔你好
歡迎黎到連登
但每個地方總有on9既人
叔叔見到唔好見怪

我冇野講

有冇諗過成班人 不只後生都已經做到超水準表現 和理非 遊行 文宣 死人 咩都好 但政府一樣野都唔回應 個種絕望你明唔明到？

你唔好只睇衝入去個一件事
根本所有人每一日都發揮每個人可以做到既野
希望訴求可以被接納呀

有時啲uncle auntie出一句聲都幫到我地後生好多大家唔好起曬鋼先
叔叔你做我老豆喇我冚家深藍呀屌

定係個仔偷影老豆身份證
btw Hi

世伯你好
我係一個倒戈嘅建制派因失望而離開，我認為今次一定要爭取到真普選，以絕後患！

啱啱同老竇用咗唔少時間去睇哂成篇嘢，亦釋除咗佢唔少有關「陷阱論」嘅疑慮，佢依家好清楚究竟當時死士係抱住咩心態衝入立法會。

呢篇文章真係好有用，亦唔係佢平時睇新聞睇到嘅嘢。

佢都攰啦，聽日仲要返工，暫時覆唔到大家，到聽日啲回應應該會多到嚇親佢

但我會繼續喺度mon post

咪伯伯啦 我老豆都係1960出世 頭髮仲好黑

叔叔你好
多謝你擔心呢班年輕人呀
同時，呢班年輕人亦好擔心自己將來的社會

當你擔心自己兒子時，你會用盡方法勸勉他，不惜破壞你地既關係，都只希望佢能停低 聽下你意見，去做對的事。

同樣地，年輕人用盡一切辦法都得唔到政府正面回應。所以，他們拼上一切，他們沒想太多，是不是陷阱都不大重要，重要的是，盼能在困境中，為大家找到一絲曙光和希望。

沒人知道這事情是對或錯
只有，歷史才能證明和定斷。

也許這一小步，能泛起漣漪，遍地開花，成為香港人的一大步。

追究警察濫暴就必須
你可以睇立場新聞

佢唔睇長輩圖，不過好似上面啲反送中運動時間線，佢就有興趣啦

防人之心不可無既 點解要遊行片段
睇下一D港台節目可能對佢了解會更有幫助 個人認為都比較中立
吳志森係youtube channel(Ng Sam)d分析都有唔錯
但人地如果真係想了解多D 大家都講下理據點解要支持反送中

唔轉彎抹角啦
你好 叔叔 我係個好關心人權問題既90後。

逃犯條例修訂案其實係講緊香港同中國、澳門同台灣之間移交疑犯既安排。 本先香港要先同其他國家簽左國際協議（treaty)先會有相關安排。 移交疑犯本身唔係咩好大既問題，尤其發生陳同佳事件後，大家先發現原來有咁大漏洞，可以殺左人潛逃回國，大家眼白白睇住佢逍遙法外。移交疑犯既決定其實係由香港裁判法院法官決定案件表面證據是否成立，絕大部份機會都成立，然後就移交疑犯。

重點在於中國係一個人治國家，法律清清楚楚寫出黎，但法官只係一個橡皮圖章，受政治干預，司法並不獨立。逃犯條例修訂一過，可能有好多香港人會因言入罪，亦有好多所謂政治敏感案件可以拘留人三年先正式審，審判又唔透明，冇人可以旁聽，維權律師想辯護就比法官中斷發言。呢啲只係冰山一角，仲有大大小小劉曉波、李旺陽、甚至林榮基等等等等，都令到香港人冇辦法接近呢個修訂案。

另外，台灣已表示即使逃犯條例修訂案通過，都唔會移交陳同佳。香港不同界別既人提出既建議（例如日落條款），林鄭都一概不考慮，或者拒絕但冇提出讓人信服既理由，令人不得不懷疑佢有政治任務！

唔搞到咁複雜 只講送中條例

唔好意思其實我都係啱啱上連登嘅70後
我仲差個叔叔，唔知亦唔明點解要影埋身份證嘅

叔叔 小妹歡迎你

反送中係一班香港人對中國司法同制度嘅一種恐懼
由我地出生到依家見識過太多中國唔公平、貪腐同人權喪失嘅新聞，無後生仔再信中國果套
所以當香港政府推行引渡條例嘅時候一班想維護香港自由同民主嘅年輕人走出黎同政府反映訴求
奈何政府無聽過，亦無回應過我地
所以我地先會搞咁耐，亦唔係建制派所謂嘅咩外國勢力
稍為動下腦筋都知無可能 同埋無人收過錢去做任何示威行動，叔叔你諗下你會唔會為果少少錢冒俾人搭嘅風險或者了斷自己嘅生命？

叔叔你好我媽五十幾歲都上緊連登(but 冇ac)
我仲會send 唔同嘅post links比呀媽睇 你唔係一個人架！！！

Sorry lo

啱啱我老竇聽到都笑鳩我

証明真係50後
記得唔好洩漏任何個人資料

我諗應該係今日出嚟行完
識咗啲後生仔教佢開account

如果生不如死，為革命而死又有咩可怕？你想像自己仔仔食左毒奶粉而殘廢或者冇命，你夠膽控告奶粉商，原來奶粉商係政府高官開既，佢就揾公安捉你打你，人人都面對咁不公義既政權，仲怕唔怕死？要唔要改革？

睇咗好耐個個都淨係打招呼，都冇人講自己意見

我講下自己其中一個90後睇法啦

1. 一開始大家都係唔信任大陸司法機關，反對修例，引發過百萬遊行=>揭發第一個問題(現時跟本無有較體制逼政府聆聽民意，而呢個政府係因為2012年人大8月31日反口收口普選而選出嚟)

2. 而現時跟本無有較體制逼政府聆聽民意既呢個問題，令到政府可以唔理100萬人遊行，即日出聲明堅持2讀。遊行冇一個制衡政府既能力，變相係叫年輕一代出嚟武力表達訴求。

3. 一開始其實都唔多人支持武力表達訴求，但612警方既行動激反咗更多人淚氣，直接帶動200萬人出嚟遊行。不過同樣因為第一個問題，政府都係唔理200萬人既訴求，又去番第二點遊行冇一個制衡政府既能力，變相係叫年輕一代出嚟武力表達訴求。。

4. 警方守護不工既社會已經造成人民同警察既對立，
佢地阻止示威者阻止政府強推 = 逼示威者衝擊警察(唔係既話，條例就會通過)。不過呢個時候，警方用過份既武力攻擊示威者，係追打而唔係防守，更加激起民憤，同時又帶出多一個問題現時冇有效監察警方執法既機關，社會執法既不公令人民同警察處於更深既對立面同時令武力主義覺醒。

5. 由於警方濫暴，選擇性執法，姑息撐警人士使用暴力，令警方冇咗公信力，佢拘捕示威者既行動已經可以睇成政治檢控。

6. 幾個年輕人既輕身。

7. 各高官既回覆。

8. 警方其後既做法。

9. DQ候選人，功能組別果啲議會不公既問題都慢慢浮出嚟

訴求一直得唔到回應，付出冇結果，仲要俾政府控制既傳媒唱(tvb 新聞播一半而唔播一半)，撐警人士不斷使用暴力而冇事，引致而家呢個局面。

感謝你願意進入新一代嘅世界，在此歡迎你

夜喇，世伯聽日傾。已留名✋🏻

受連登仔一拜

睇完個timeline 我好感動 亦都好心痛

多謝師兄用心了解

我愛香港人

你老豆本身係咪藍屍？ no offence ，只想學下點同化我屋企個件深藍

我都想我老豆會好似世伯咁

歡迎叔叔

加油

佢其實就係標準和理非，覺得其實衝完都無用，同擔心後生仔會俾狗拉，俾狗打

佢一樣覺得林鄭同建制派好廢，同佢都反共

你出證明圖都仲好過大部分連登仔

應該係好多人嘅心聲

呀叔你好

你d仔女教你玩？歡迎
希望叔叔要識得分邊d先係真心同假膠post

但頭先見到有人回覆叔叔
話佢都識得規矩，要貼相寫會員number證明身分，乜貼相要咁做嘅架?

Hello 叔叔，好感動有50後想了解一下年青人！你個正都好正喎，推介你同我地We connect!

我地其實係見到香港嘅自由已經不擁咁收縮，如果「引渡條例」通過左，中共政府同香港政府就可以用「莫須有」嘅罪名引渡你返大陸，跟住會發生嘅事我諗Uncle你都好了解，屈打成招基本嘢啦，拉埋屋企落水亦可，因為中國嘅無司法制度，係一個人治嘅社會，完全無自由意志可言。

我地唔想香港本身引以為傲嘅司法制度變質，亦希望為左我地嘅將來爭取本來我地香一直擁有嘅嘢，好似好荒謬，但其實自由一直都流失緊、收窄緊！我地想擁有更好嘅香港，無選舉主任隨意DQ候選人嘅民選區議會、立法會同埋真普選，咁樣我地先可以保護香港嘅核心價值。

林鄭講嘅「壽終正寢」點解我哋唔收貨呢？係因為呢個唔係議會用嘅字眼，正確嘅字眼係「撤回」，點解我哋咁執着字眼呢？係因為我哋唔相信政府，又或者咁講呀，係政府唔值得我哋相信，因為佢一直出賣緊我哋香港人，所有基建、政策都係為咗獻媚！林鄭講嘅會同年青人溝通，我唔知佢溝左去邊！我淨係見到佢默許警察喺前線狂打啲義士而唔需要負上任何責任！監警會絕大部份係紅底，冇警員號碼亦都投訴無門，呢個係呢幾年社運都見證住嘅事。

Uncle，連登好多嘢睇㗎，有好多唔同嘅膠，你睇唔明白就問下你個仔啦！希望你都可以同你同一輩嘅朋友講下年輕人嘅睇法啦，多謝Uncle

點啊你誇張咗

叔叔你好，歡迎加我地依個大家庭

比返張身份證老豆啦ON9仔

佢要返工，但佢心與你們同在

你哋兩父子好sweet

好葡萄

因為作為一個人
要去做應該做嘅事
知其不可為而為之

香港過去太多人
只係顧念一己利益
而忘記了人性
係時候要令大家記返起
唔應該為咗一時安樂
而接受政權招安

年青人破壞一切偽權嘅象徵
就係要更正歷史嘅錯誤

屌 你就on9仔 人地個仔都用咗自己個ac覆你啦柒頭

hello 連登歡迎你

謝謝分享
見過咁多資訊，呢篇最完整．

歡迎啊，呢度有時候有D言語會激烈左少少，唔洗緊張，睇多D就慣

唔好跟車太貼

啊叔睇即時 今天同本週熱門都好多反送中既野睇喇....

藍都好過我一屋豬啊

其實醫管局果單，示威者求診被拉果啲我都唔記得講埋

hi

反送中只係一條導火線，實質係大部分香港人對中國大陸既不信任

所謂既一國兩制、港人治港、高度自治係近年黎睇
幾乎都變成過去

未到2047中共已經急不及待要大灣區融合，大家隱忍幾年既不滿，一次過係反送中事件爆發

老實講相信部分人係2014年後，對香港政治、社會將來發展都好氣餒，5年間發生太多中共明目張膽插足香港事務既事件，銅鑼灣書店、議員被DQ、馬凱被拒入境、香港民族黨etc

反送中呢場持續既示威活動係綜合14雨傘運動、16 魚蛋革命2場失敗群眾運動而出現既產物

前者否定大台、持久佔領既方針，而勇務抗爭者係運動必要成員；後者顯示勇武抗爭必須有和理非合作。兩場運動都導向相同結論，和理非與勇武派係抗爭目標一致情況下係命運共同體。於是促成現今情況，抗爭運動表演多元，大家既關係緊密相連，反送中係一石擊起萬浪，一發不可收拾⋯⋯

你話運動發展方向，無人答到你，因為無大台。
示威者角色好被動，主要受政府既回應先會再有行動。

你上連登見到依家好似打狗、十八區示威，好似蒙糊焦點咁，但整體訴求好明確，從始至終都係五大訴求，終極目標黎講就要睇個人派系...要知道連登仔不乏焦土派、大中華膠......可以肯定既係兒登仔好愛國嫁

這個人是大陸五毛
50後樓主不用理他

我們歡迎你

請聽「城寨」劉細良
聽晒就知道點解反送中, 警隊入面有幾累
林奠有幾可惡

呢集近期鏗鏘集講中國既「陽光」司法，都拍得幾好。

我教咗成十分鐘架

首先, 係網絡世界, 請好好保護自己, 個人資料嘅嘢盡量少貼

呢一切一切都係由4位民選立法會被DQ開始種下嘅禍根, 當大家對呢個選舉制度立法會制度絕望嘅時候, 大家唯有用自己嘅方法將自己嘅聲音帶入政制

50後

樓主個仔肯定好有耐性教老豆用連登
咁佢都可以上多啲連登知多啲新聞冇報嘅嘢

想問返uncle
會唔會因為政見唔同 同d老友反面?

多謝叔叔願意上黎了解呢度有好多人願意同你分享

好多高質回覆

厲害呀 uncle!!!!!

呢篇睇幾次都眼濕濕

想問吓你對廢老同埋撐警有咩意見啊 大佬

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 一、撤銷反送中抗爭者控罪 二、成立獨立調查委員會追究警方濫權 三、實行真雙普選 四、撤回引渡條例修訂草案 五、撤回6.12暴動定義 六、要求永不實行「社會信用評分系統」 七、徹回「多功能監控系統」

多謝你願意去了解

睇東方定蘋果？

Uncle如果有d術語睇唔明可以睇睇網路大典先 再唔明就問我地或者google啦

叫伯父買本字帖畀你練

我唔算好年輕，但對比叔叔我就係好年輕。
一直以黎都唔係好熱衷於政治，尤其係民主、真普選，因為心知冇完美既制度（例如印度有民主都係咁垃圾，又或者，新加坡好獨裁但人地有「明君」）。
但眼見建制愈來愈過份，政府愈黎愈垃圾，直頭去到一個地步連做下公關都懶，擺到明係送中、賣港；擺到明係搵香港人笨。
直到今次送中，深知道過到就真係the end。本身都仲係o係屋企密切關注，直到612黑警發癲咁開拖，睇到喊，真係忍唔到。
跟住，我就去左人生第一次遊行。然後仲要每次和理非回合我都出現。
日夜追live、睇連登，諗下有咩方法可以阻止暴政。
多d睇live，仲要多角度咁睇，唔同source咁睇，會發現原來真相係咁赤裸裸的。

叔叔打字真係好慢

人地難得上黎想了解 你又屌
有啲人唔了解咁話班年輕人搞亂 又屌
收皮啦on99

你又點睇？

一黎就自貼

識貼id 紙咁知訂？

做咩攞老豆張身份證玩？

中文唔合格？

明知不可為而為之

叔叔你好
連登大家都比較豪放
粗口派膠周圍都係，希望唔好介意。

自6月起大家討論比較熱烈，所以資訊去得好快
追唔切可以睇熱門
反送中可以關注時事台同政事台

叔叔要記得好好保護個人資料
唔好爆自己料出嚟啊

祝喺連登睇得開心

佢個仔莫名篤中笑點

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求大家幫手推

多謝你願意專登花時間學習上連登
Respect!!!
希望你可以將正確資訊帶比身邊朋友
一齊努力！

P牌伯

我呀媽大你幾年
佢一直覺得自己一輩啱晒

日日返到去都係睇緊tvb指住d後生黎鬧
又話人自殺唔可以賴政府
總之政府就係權威 警察就係正義

已經解釋過畀佢聽
理性分析又話我畀人煽動
批評警察又話我仇警
好灰

以上圖片copy from 其他巴打

當日我都好擔心
其實佢地爆玻璃個時，唔知入面幾多差佬
到入去之時，就一個差佬都無
好彩擺空城計，如果唔係就死傷不計其數

議會係屬於人民，一個失效的議會(因為多數票在政府保皇手上要通過就通過)，不要也罷

德國憲法：第二十條保障抵抗權
如果德國政府破壞自由民主的憲政秩序，而人民採取各種行政救濟方法都無法加以制止的話，那麼全體德國人都享有抵抗權，意即德國人民有權發動各種形式的抵抗與革命。德國憲法第二章第二十條第四款明揭這種抵抗權。

該第二十條全文如下：（l）德意志聯邦共和國是民主兼社會福利的聯邦制國家；（2）所有國家權力來自人民。透過公民選舉和投票並以立法與行政、司法機關行使國家權力；（3）立法應該遵循憲法秩序，行政與司法應該遵守正式法律與其他法律規範；（4）對於企圖廢除上述秩序的任何人，全體德國人如果缺乏其他對抗措施時都享有抵抗權

文宣有無貼街？

請倒戈到底，唔好返轉頭！

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

你冇老豆老母嘅

嗨 叔叔！
上連登有好多意見 好多引導思考
最重要係聽曬唔同論點
自己批判思考對錯
有時大家語氣比較粗俗
但依然係最貼地最香港既forum

叔叔想知啲咩？今日有銀髮族遊行，有無出去玩下呀？

好可愛
叔叔我地愛你呀

HELLO UNCLE

Oh shit 錯手負皮 sor

你好，目的同期望就係七大訴求，講完

歡迎加入連登！！
我阿爸都係50後但係就無你咁叻識上連登，叔叔你好勁

有咩問題隨時擺低，會有巴絲覆你㗎啦！

你地兩父子好溫馨

阿叔，自介一下先la

歡迎50後樓主加入
下面個po好多手足擺左唔同有用po 俾大家推 黎應付深夜三毛群起洗版 林林總總既po都有 唔知有冇幫助

如何應對三毛帶風向

我無野講

短期目標係迫使政府釋放所有義士同撤回暴動定性中期目標係撤回修訂送中條例，長遠目標係爭取雙普選。

「必須成立獨立調查委員會
撤回修訂逃犯條例草案
收回對6.12 7.14 暴動定性
撤銷所有義士控罪+永不追究
實行雙真普選
守護法治 還原真相
」

好羨慕呀！樓主你爸爸咁開明，好幸福！！！

叔叔您好 歡迎您！多謝您肯理解年輕人既想法。
唔知你有冇仔女又可以教到你上連登呢
很多巴打絲打都有好詳盡既解釋 希望對你既提問有幫助

見到叔叔一句提問好多巴絲認真回答 好感動
721見

入鄉隨俗

如果仲未知點解反送中
無犯罪既人 唔明怕啲咩
可以睇下呢段片
解釋得好詳細 亦好客觀 有埋例子

想問下呢兩隻叫咩名？

我猜測，因為當時已經去到個困局，二百萬人上街，政府也愛理不理。後來證明左有用：『梁君彥未來兩星期立法會大會都將全面停頓，可以肯定任何惡法將不可能於今個會期進行討論（例如北大嶼山撥款）>>>啲人成日問衝立法會衝黎做乜，而家答倒你』

好cute

叔叔您妹，連登歡迎您！
呢道啲後生講嘢比較直接 多粗口
但大部分講嘢都有文有路有根據

屌您老母死撚開啦，叔叔特登開ac唔係為撚左比您屌，仲要搶閘衝出嚟柒

Hi uncle! 歡迎你

老豆點開ac？想幫老母開個 佢日日用我ac睇我有啲驚 雖然我冇做啲咩

連登愛國愛港講完

Hello，叔叔

咬斷手指

你無野呀 比少少尊重啦
50歲黎講整埋AC已經好難 難得人地有心想了解應該講比人聽唔係炸左人先啦

Pop子
pipi美

叔叔嗰po推得咁快你睇唔睇得切㗎

Welcome to LIHKG

我記得以前佔中
成日有啲政府人收風
我聽到一段對話令我好深刻
「咁樣犯法個喎」
「紅燈過馬路夠犯法」
跟住有段時間就無啦啦搵班狗捉過衝紅燈
我就係度諗，果條友肯定正苦嘅人黎

如果想建構返一個守法嘅社會
首要及最重要，係警察唔可以犯法
依家警察擺到明唔跟法例做野
咁你叫市民點守法？

犯罪率低嘅原因係警員唔落簿
既然警察有賊唔肯捉
點解可以做到治安咁穩定？
係因為市民嘅價值觀啊
二百萬人和平遊行，就係香港人
而唔係因為有警察維持秩序

如果你要體諒佢地
咁就兩邊一齊放生
特赦所有政治犯，廢除公安條例

撤回係法例字眼
唔肯用擺明就係因為想隨時二讀
唔好妄想拉曬所有人
你拉一個，會有十個人行出黎
撕一貼十嘅連儂牆你唔係未見過

應該瞓左

唔好再睇tvb
即刻上facebook follow蘋果、立場等等即可
最直接就係一齊出黎遊行，一路行一路問側邊d人

兄弟不分年齡

我係60後都係剛註冊連登，隨左身體力行外，更加要但入泥支持下班後生仔

沙田清場期間，示威者正在離開，警察於此時衝入人群
同一個地方的稍後時間，警察推撞記者

你好叔叔
連登仔有好多種
大多做實事講事實
少量係以為自己好風趣係度廢up
資訊好多但要識得分析資料嘅真偽
歡迎你加入連登大家庭

上連登都要post年齡證明

我冇嘢講

叔叔你好啊
叔叔咁快識用連登表情嘅

佢個仔教佢應該

仲唔瞓嘅

起左底
條友真係弱智 呀叔唔洗理佢

我都係70後P牌仔, 追完個po 都唔係好明
可能6月後太多新會員如我唔識規矩... 求教

個孫女嘈醒我

歡迎你啊叔叔
呢到可能會有好多你唔想聽嘅說話
唔好咁介意
好開心你會主動想了解多啲
可以多啲同身邊中立人士/乜都唔知嘅人講多啲自己係呢到發現到嘅野
除咗一面倒睇TVB，仲有呢到可以比你了解更多TVB不願報導嘅事實
如果我老豆有你咁開明就好

多謝你 香港有你地真好

叔叔好,
記得唔好俾啲假膠人士(亂嗡又無禮的人)激嬲

加油

點解無咗第五大訴求 還我真雙普選

識啲嘢喎 知道要user name no.

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

叔叔記得推薦給多啲老友記

係廣東個社會信用系統既先導, 人人有份永不落空, 夾好時間一齊推,

我唔需要証明我就係我,

你唔好檔我地d大叔out 啦，WhatsApp 都係用呢d表情，仲有60後唔代表係離地一簇，我今年55歲，睇住由80年代香港ge夜夜笙歌到依家香港ge沉淪，你地會覺得我內心果種痛會好得過你地班年青人嗎?

我想知如果啲叔叔伯伯玩連登玩到上癮，會去咩台
連仔洗唔洗開啲台畀啲老人家聯誼下、交流下？

叔叔你好
呢度間唔時啲留言比較mean
唔好見怪
不如你問我地答？

當時已經有幾位同伴犧牲左，我在live聽到有d前線話，因為咩都爭取唔到先至令到有人感覺絕望而選擇犧牲，佢覺得自己雙手有同伴的血。須要升級行動，不能讓逝去的同伴白白犧牲。

但從來手染鮮血嘅都係政權！不是任何一個抗爭者。

55歲其實真係唔老
我屋企兩老都係依啲年紀
仲同人連機玩食雞反而我先係好似老人家嗰個

好幸福我屋企個件越老越撐正苦

衰仔等老豆慢慢學啦

叔叔你好

我係個70後

反送中好多師兄已經解釋過啦

點解要衝入立法會亦都好多人答咗

想同你講依家場運動已經唔止反送中

依家可以話係2014年雨傘革命/運動/佔中/佔領行動嘅延續

將被梁振英掃入地氈底嘅所有香港問題，包括政制改革，警權過大，大白象工程以至地區上嘅問題，例如水貨客大媽等等，通通一次過摷返出來

而且今次似乎個民氣可以維持到長d時間，大家努力！

見到有個咁既長輩
專登開個連登ac 黎了解後生既諗法
仲要咁識規矩
都咪話唔感動
我都想我呀爸可以咁呀

叔叔你好！
冰封三尺非一日之寒，想知道呢場抗爭既前世今生可以睇下呢篇先：

[重新排版] 訓得好冧嘅非理性和理非中產長輩圖

因為正想瞓覺所以唔得閒追晒咁多頁，唔知有冇人分享過
啲圖片睇唔清楚可以撳入去放大黎睇

叔叔一D都唔老, 年齡係以思想計
肯主動了解已經前衛過好多老人家

屌你老母 俾啲禮貌得唔撚得先

我諗叔叔都睇咗好多
記得share 啲諗法比你啲朋友

Push

叔叔點開到ac？

20後30後咩黎

簡而精

我都想了解下藍C 仲咩會支持共產黨

呢度好撚多粗口 但係大多數人都係善良同為件事好既 唔好太介懷

同埋小心某d account係中聯辦開黎引導輿論/分化
唔好全部信到十足十

G持你,巴打

辛苦了

Ching，發夢嘅嘢唔好當真

因為大家想知叔叔係咪真係50後

7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

721金鐘見

唔一定要架 只不過大家想知叔叔係咪真係50後
記得唔好泄露太多個人資料

你好 叔叔 有咩隨便問呀

睇嚟你已經係半個代言人

歡迎你呀哥哥！

歡迎呀叔叔！
過往遊行片段可以睇翻立場新聞嘅facebook page，蘋果嘅youtube channel都有架！
立場新聞：

蘋果：
至於送中運動嘅期望呢，都係集中翻係五大或七大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分制度」
七、要求移除全港「多功能智慧（監控）燈柱」

社會信用評分制度懶人包：
[url]
[/url]

多功能智慧燈柱資料整合：

我都係P牌仔，加入連登時間唔長，多多指教呀叔叔！
呢度嘅人係爛口啲，叔叔有怪莫怪呀

我爸爸都1959年，有咩辦法令佢接受下上連登，嘗試了解年輕人嘅想法？

叔叔你好
連登歡迎你！
你同仔仔好sweet呀

有種莫名嘅感動今日嘅小清泉po

中年人你好

長期目標

sorry借個位
幫手還個公道比大家比自己！
應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

ac點得嚟

你都未到60 仲細我媽咪少少

叔叔你有冇d咩specific的問題or主題，想特別知道架？

聽朋友講，前一晚留守立法會嘅年輕人，開會傾過。有九個年輕人自薦做「死士」，佢哋係受到當時不斷出現嘅自殺示威者影響，情緒已經去到絕望，想豁出去為個運動付出少少力。佢哋大概係覺得極度絕望，好似無論付出幾多、幾多人和平遊行，政府都漠視民意漠視民間一切訴求咁，所以先將行動升級，想透過呢個舉動，同政府講，佢哋願意為咗香港嘅未來付出自己嘅未來。
當中有一個讀緊大學法律系既年輕人更加係進入立法會之後除下自己嘅口罩，向在場記者公開自己一直以來抗爭嘅理念，同埋對香港嘅愛。佢而家為咗逃避警察好有可能做出嘅政治性濫權威壓，已經去咗外國， 放棄自己喺香港嘅大好前途，唔知幾時先可以返返屋企。

叔叔你有時間睇下舊post,都會明架啦

難得人地真係親身了解後生點諗
咪趕人走啦

叔叔您好

有叔輩級玩連登唔出奇
尤其依個時候，社會風氣講緊嘅政治議題
依啲又冇代溝嘅

自從我呀爸呀媽到咗60歲仲跟得潮流好緊
仲要身壯力健，我就知道60歲嘅人根本仲好後生

叔叔你好正
如果我老豆都好似你咁開明就好

上文提到嘅狗＝警察，黑警亦有相同意思，連登仔對警察嘅暴力行為感到不滿，認為佢哋淨係識得打人恐嚇，亦都覺得佢哋好有獸性，真係似一隻狗仔，所以就幫警察起咗個花名
p.s 好耐冇講警察呢兩粒字

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

有心咩人都可以上，你而家年齡歧視？ 有一份心意去了解年輕人唔好咩？

叔叔你好
如果我媽咪咁開明就好啦

大家快到 叔叔你慢慢睇

縮返去你老母個閪度啦

大家都係男人明嘅

正啊喂 好老豆&乖仔👍🏻我今日都終於同我老豆立場一致了，感動！

送中運動一句說話已經出賣咗你嘅立場了.

叔叔你好啊，好多謝你願意並咁有行動力去了解呢件事，如果多啲你咁嘅長輩就好啦👍🏻睇到你仔仔話同你一齊慢慢睇曬篇分析衝立法會示威者心態嘅文章，真係好感動啊！希望你地親子關係永遠都咁和美❤️香港人，我地一齊加油👊🏻

珍 好羨慕啊 呢種相處模式

叔叔歡迎歡迎

咪理佢 呀叔而家了解都唔會太遲架 加油

1.遊行片段上youtube
2.訴求一早講曬

呢個講得幾好

有班人唔怕死
象徵意義還政於民
上世界各國報紙頭版

覺得老友記睇片好過睇字
起碼有聲有畫
巴打們可以share多d片

多謝叔叔

我老母都有上連登
歡迎你叔叔

在場人士唔覺得係陷阱
係預咗同佢死過。

如果你話係驚衝入立會 會惹嚟民意反彈嘅話
而家已經證明咗 民意冇反彈

最終7.1犧牲嘅都好細。引起嘅國際關注好大好大

喂屌

hi認真真點真認老豆post

啱呀 同年齡層講返後生點解要瞓身
真係好過後生講十句 細路講嘢大人唔放喺心
或者覺得講嚟嘥氣嘅情況太多

你講得岩，但係咁即係要將所有北京冠話官話嘅元素由書面語內面剔除晒，將書面語用返本來嗰個，即係而家講緊嘅文言文。

咁熟規矩識po source

冷靜啲唔好一堆文宣車落去啦ching

歡迎爸打

721 見 !

你好叔叔

為表誠意，請講出中國五星旗五粒星代表什麼，覺得中國共產黨是什麼的一個黨

叔叔哈囉
呢度嘅人會用好多由十幾年前開始出現嘅網絡用語/潮語，一有唔明白嘅字記得Google呀
同埋呢度嘅留言同後生仔吹水一樣，好多放喺叔叔輩會覺得過份嘅玩笑，唔好放喺心
不如叔叔又講下你點睇呢場抗爭

叔叔你有呢份心好好
不過記住連登有好多唔同聲音
有時唔好太認真看待

我老豆同你老豆差唔多年紀但佢係藍絲點解思想差咁遠

余樂天off ar

伸手黨

青天白日

叔叔 呢度人多意見多
講野又直接
唔好個個都信

政府人?

50後識咁樣出po 似上黎拎料收風

welcome to lihkg!

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

叔叔你好啊
呢到d人講野比較直接同成日夾雜住d粗口
同埋而家好多3毛帶風向 所以每一個po覆之前都要停一停諗一諗
Btw好羨慕你個仔有你呢個咁開通嘅爸爸

新會員

0 負皮

目的: 為自由而戰
目標: 由反送中已經轉型做真普選甚至香港獨立

阿叔你可以睇下呢集鏗鏘集，好清楚

仲未起身？

叔叔咁夜先開post

啱啱出冊？衰咩？

可唔可以叫醒埋小弟老豆老母

可唔可以排隊 點醒埋我屋企個兩件

巴打嘅年紀可以做我哋爸爸

路過
hi叔叔 多謝支持

巴打，你好幸福呀！有個開明的爸爸！

加油
召喚巴打
推到有連登用語字典

歡迎成為愛國愛港的中堅份子

你同我老豆同年同月
不過歡迎你加入

好識規舉喎

可唔可以叫聲你爸爸

係714個日
遊行期間我見到個年青人好有耐性咁解釋反送中既野俾婆婆同公公聽，個年青人仲話你唔明要問，問左先答到你，個場面好感動
所以我地要加強宣傳，包括連儂場，除左打氣，都要貼返d反送中既detail，係真係有人會慢慢睇架！！！

我都係，日日CCTVB，我同佢地就係係平行空間一樣

首先
而家反送中運動上連登，請保持警惕
因為太多五毛發佈假消息，新聞和帶風向，分化香港人
其次，請記住呢句話，兄弟爬山，各有各做，不分化！
你唔做嘅嘢唔緊要，交比其他人做，但希望各位唔好指責對方
因為今時今日政府已經完全失信，政府唔再係人民政府，係一個極權政府，佢地嘅目標係鎮壓示威者！！

721見
BTW，請問你點申請account?

721見

想問一問有冇pdf？或者有再清少少嘅圖
因為我想痴落我屋企樓下到

反對呢個政權，為趕於民
反對呢個政權利用警力打壓市民

而家就同大陸一樣，政府推乜就乜，唔啱聽就出公安，然後話你破壞社會安寧，話你壞破法治。

市民唔係食飽飯無野做，你估企出黎比人亂棍打好過癮的？

同我老豆同年
佢話啲行家9成都係藍絲平時都係係我面前狂鬧政府

tg有文宣channel慢慢簡

你好 叔叔

歡迎來到!!!

伯伯你好

721金鐘見
推721post 裝備post
勿推分化post
買齊裝備，
落街文宣要做足
宣傳政府黑警紅媒惡行
叫人黎721

老一輩嘅人好受朋輩影響
我地後生講一百句唔夠你講一句
幫幫手同你d朋友傾下
等佢地了解下後生諗咩
多謝你

721見 繼續爭取！！！！！

不分化 不割蓆

兄弟爬山 各有各做

堅持五大訴求

1. 撤回條例 不撤不散
2. 撤回612暴動定性
3. 釋放所有被捕義士
4. 成立警察獨立調查委員會
5. 立即推行雙普選

無論如何，無野可以動搖我地，冇大台，繼續堅持落去！！！！

同路人，一齊行，齊上齊落，不被分散！！

加油香港🇭🇰！加油香港人！

立法會係香港法治既象徵
但依家立法會根本就唔係為左香港人 所以要入去表達現時立法會既問題
而明知係陷阱都要衝依個問題呢。
我想知我地仲有得選擇咩？

其實做咩咁驚訝同我家父差唔多年紀
家父14年知我企最前都好支持
到今年我唔喺hk去唔到 家父反而次次都出
其實根本好多5 60後都係撐反送中

請貼長輩牆

叔叔我好鬼攰呀 個死人政府 好鬼狗

你個名都好50後

警察係呢次運動做左咩令我地咁嬲

了解下真正既年青人諗緊咩

了解下真正既香港人諗咩野

佢覆唔切呀屌

嘩，同我老豆一樣大
今年退休啦喎，伯伯身體點呀

我地反對警察濫用暴力

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔

7.21 見

以後上連登無得暢所欲言有咩感覺

識規矩 有啲料到

獨裁政府利用立法會強推惡法
譬如濫用香港資源興建大白象
對於民生問題、年輕人居住問題等訴求視而不見
咁立法會就失去咗民意代表嘅功能
亦失去咗佢嘅存在價值
破壞立法會等同破壞獨裁政府施行權力嘅象徵

多謝你
玩還玩, 記得好好保護自己既私隱

銀髮族你好

P牌仔 收皮喇

唔知點解 連你個名都好有懷舊復古嘅感覺

兩仔爺都係連登仔

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

[721][有圖]721聲明

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[新疆模式街燈]目前香港街燈有141,400盞

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

爸爸

叔叔，歡迎你
連登比較多粗口同派膠，睇完就算，同埋依到有共黨五毛滲入發佈錯誤言論，小心

追故模式 - 開

叔叔，就嚟六十大壽了，有咩願望同點樣慶祝？

叔叔好
真係想覆晒又打唔切字既
其實都可以考慮下寫低係張紙然後影相上黎?
不過唔知你邊樣會快D

歡迎叔叔，幾時到我老豆諗通

叔叔，這是負評

阿叔自己點面對深藍五十後

想問下邊度整多個email 想幫家母開返個

我係60後喎！6.9 6.12 6.16 7.1 我都有出黎，我係1000%支持年青人，不論和理非同武，目標一致

多謝你

比返張身份證老豆啦

借個位講下睇法
同過好多60後 70後撐政府嘅人傾過 佢地好多嘅睇法係明知個政府係仆街都照撐 主要原因係個堆人以前後生捱過窮捱過好多苦 變相唔會捨得放棄宜家有嘅野 對佢地黎講抗爭唔單止成本太高 我地抗爭更加會影響到佢地生活 佢地心態係有淡安落茶飯食就算 佢地覺得我地後生仔唔識見好就收 (佢地聲稱個政府已經讓左步 凡事唔好去到咁盡) 同埋佢地永遠覺得我地班人係因為未捱過苦先咁衝動

所以要班中年人撐我地 必先要諗方法改變佢地呢種思為

50後識自貼身份證加ID
無得了

咁既年紀都識上網!勁!

相信姐姐同老公係一個明事理 有教養既人
如果係你地教出黎既下一代 相信佢地既存在對香港既未來係有正面影響
當然如果係唔想你地既仔女未來會歷盡痛苦 大家都會尊重你地既決定

80後又俾人叫叔叔
50後又係叔叔
公平咩

叔叔你好，連登是個愛國愛黨的好地方

細過自己爸爸嘅就係叔叔

政府真係有收風就唔會錯判形勢啦

Uncle希望您可以感染到更多身邊差唔多年紀既人，俾佢地了解成件事既真相，唔好再俾紅媒呃！

立法會係法治象徵
但依嫁既法治好明顯出現問題
而政府對市民既控訴視若無暏
無辦法下唯有要衝擊佢

叔叔

唔會！一出呢個門口就冇諗過返去，幫過佢地賣港，依家要加倍出力贖罪

祝 Uncle 身體壯健

Hello 叔叔
我父母都係五十後藍絲
從咩角度同佢地傾先可以軟化佢地
同埋你地嗰一輩嘅人其實最在意咩？可唔可以俾啲方向文宣組

無得改,因為呢種思維嘅本質其實係趨炎附勢,即係同D做黑警嘅一樣,你叫佢辭職,佢話第二度搵唔返3萬一個月,所以選擇繼續打鳩D示威者.唯一方法就係你打Q贏呢場仗,到時佢地就會向你趨炎附勢.

叔叔你好 呢度好多野睇 慢慢睇
睇唔哂唔緊要 最緊要係你肯睇 多謝你

大和解

叔叔 多謝你肯行前一步
了解年輕人究竟做緊d咩
願意理解同體諒 對好多人黎講已經係好大支持
當然 如果叔叔你可以同其他同輩講下我地既諗法
批判去思考成件事 真係會對成個運動有好大幫助

上 Youtube揾劉細良，吳明德，陳雲，睇佢地分析，响連登睇人留言，自己再分析，唔好淨係睇CCTVB!

落去連農墻行一轉

Uncle要多教育一下其他朋友不要只看TVB新聞
時下某些傳媒刻意抹黑真心真意為香港的年輕人

標準和理非，覺得1/7班狗係裝彈弓先俾人入，不過睇咗上面立場篇文就無咁諗了

你乜撚野事呀！

一早幫佢follow 咗一啲立法會議事片，仲有一啲政客channel，成日見佢睇何俊仁

我諗佢地唔知咩係膠

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

呢到你初黎會好難適應，你會分唔到邊d係人邊d係鬼，
Even係人都有好多唔同意見，
所以真係要有理性思考，先唔會俾人帶到風向

係都唔會貼id la
呢個政府冇咁天真純良

你都痴撚線
你出去睇兩個Post睇吓幾多專業人士
連登仔個個都係上咗位嘅中產
點會唔係愛國愛港

銀髮族既其中一員

好型？？？

民不畏死，奈何以死懼之

爺爺好

你有冇上discuss?

佢個仔我咁睇啦，教育並唔係一朝一夕嘅事，尤其是教育阿媽阿爸，由14年之前開始，我已經成日喺阿爸阿媽隔離屌政府，難聽啲係叫洗腦，未有反送中之前已經唔睇無線新聞，等到終於有一日，佢哋都有嘢（醫療、房屋、4000蚊）屌政府嘅時候，我就會興高采烈同佢一齊屌，邊有父母有得同個仔吹水而唔開心架？咁佢慢慢就會屌得激過你

拒絕藍絲爸、港豬媽，由cut無線做起，唔使怕俾佢哋鬧無咗無線，佢哋做得港豬，就係任意俾擺報嘅一群人

叔叔，重有咩想了解，成晚得一個po ,有野可問。

我都係

歡迎叔叔有咩想知即管繼續問
另外代表年青人多謝你

小心假狗, 不過歡迎你
不能沒有介心

唔係，本身都反共

我同老竇成日都覺得好奇怪，佢嗰輩見過67暴動，住過木屋再俾港英政府送屋住，經歷過送油送綿被返大陸，見證過天安門64，再俾啲大陸鄉理反轉豬肚，親身體驗主權移交後香港衰落，倒不如問點解仲有人撐呢個港共政府？

連登唔歡迎廢老

宋就有話本 話本已經有白話 再者 書面語還書面語文話文還文話文 有關係但唔代表同一樣野 現在講緊用語 係可以用「您」嘅情況下 點解要吊「親」
唔係要剔除 而係「您」字係不必要 再者 「您」只可以係對長輩用 出面d公司 商戶 動輒對客人用「您」 根本就亂用

我老竇聽電台，聽過幾次講起連登，所以電台擺連登上枱係有用嘅

我覺得佢已經放棄咗覆，我都whatsapp 佢話集中睇圖睇片算

咪話佢，我都睇到攰

佢個ac我係用屋企broadband個email開

thx

阿lok有小強就夠

連登唔再係青少年為主既討論區
有銀絲銀巴加入
最年老應該係70幾歲既婆婆

Good job!!! Thank you!

叔叔你好,
我80 後, 睇完6.12中信事件, 之後6.16 出黎遊行,
當你睇多得愈多關於6.12 的資料時, 就會了解

點解大家要圍灣仔警總
點解會叫黑警(之後進化成狗)
點解要光復18 區

中信圍困事件，真相還原中 [香港反送中]

【睇片】短片證警 6.12 狂射催淚彈夾擊中信大廈 民眾被圍無處可逃

【 爆長文：6.12 中信圍困記】

記 6.12 中信樓內的憤怒與恐懼

[超長文]立場姐姐facebook出文講述當日採訪全見聞

hello 叔叔

屌同我老母同年
但點解我老母...

【最強懶人包】大律師公會發佈「簡易指南」 解答修訂逃犯條例 24 個問題

我爸唔聽電台，淨係睇TVB同大陸親戚sd比佢啲膠片

世伯覆得好慢，好想同佢瘋狂屌尻政府

睇嚟我都要教下我媽上連登

右

你好 支持

最核心問題

香港政府制度係假民主

冇真普選，所有政策只係為中共服務

送中條例只係其一

唔玩自爆，屋企兩仔爺係連登仔，個阿媽係CDROM

我地要否定冇民意授權嘅非法政權

如果一直俾立法會運作即係服從佢統治

入得去其實預左被港共軍隊打到重傷/死

但係唔靠武力想推翻暴政只係發夢

[求幫推］警察國家預言成真

歷史總係驚人地相似

後生仔只係了解得多，同埋識得用邏輯分析對錯

知道情況有幾壞，先會命都唔要岀黎革命

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

uncle祝你身體健康 萬事勝意

721出來

我愛公公婆婆

因為成日俾紅媒話
宜家中國比以前強大了
由一個冇咩人理嘅國家成為第二大經濟體
家中兩老就係咁俾紅媒荼毒了

我屋企全黃 好感恩

屌你 有人有興趣想知點解要屌走人

你好呀
可能呢排太多post
可能你要自己認真睇下分析下

麻煩得閒推返721既post 上前

去睇下連儂牆，感受下個團火同洋蔥先
facebook片太散，要時間搵同煲

其實依條例原意係好
的確有啲國家同香港真係無移交犯人嘅條文
但係香港人點解咁怕係因為依條條文講到
法庭係無最終決定權去就住個疑犯移唔移交
同時亦要經過中方嘅審訊

而對住中國係一個司法不公平同無透明度嘅地方
所以香港人會擔心被移交人士的安全度
其實只要除去中國之名我相信反對聲音唔會咁大

而反送中一事亦引起巿民的各種回響
包括警權過大 問責機制名存實亡
其實基於不信任政府亦佔好大原因
回歸二十二年
當年話五十年不變尊重我哋香港人
一國兩制 高度自治
依家呢一直搞淡化我哋香港人
引入內地文化
因為中共有錢 大家都怕咗佢
大家都唔記得中共點殺害同胞
放心 我哋依班香港人係唔會怕

有無人係認同 後物質主義 既果種解釋

你好叔叔！
7.21出泥你就會了解更多
加油！

唔駛向人民負責既政府不嬲可以為所欲為

歡迎歡迎
如果想了解多啲之後安排 可以集中搵多啲721既貼文睇下

叔叔你好
連登歡迎你唔洗怕醜 有咩隨便問！
721見！

似係 又識貼id 一睇就知有上開
既然有上開 仲了乜鳩解？
連id既風俗都識 反送中件事會唔清楚？

大家小心啲好大機會係鬼

不如你做讀心神探啦

推po 721見！ 唔該全民參與
就算你係中學生 你地既力量都可以好大
前線交比我地 我地唔捨得你地比人打
但前線既存亡好依賴物資組同後防既幫忙

多謝Uncle

連登細蚊仔空群出動

何俊仁有同吳明德一齊做節目 ok㗎
如上po推介 吳志森係亞叔feel 可能爸爸啱聽

叔叔你好
比你聽下我地心聲

七十後意見：

講得好

叔叔 你好
我們反送中，是不想中共在香港為所欲為，把香港變成一個中國城市
謝謝你的加入! 希望你睇得開心

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

hi uncle
we connect
幫手說服埋你同年紀啲朋友

好羨慕擁有思想清晰嘅爸爸

上連登變左親子活動
但係既然有個仔
老豆有問題點解個仔唔答
要上嚟問

八十後表示支持！

你好！

你就好。老豆深藍

咁始終自己interact同人地轉述係有唔同既

遲下啲咩連登公審 臭雞 雞蟲公審全部連啲姨媽姑姐都知道照咁睇連登啲年齡層開始向上涵蓋

大叔到大埔連儂牆走一趟，包你乜都清楚哂。唔洗嘥時間問！

你唔係我老豆嘛 啲字好似

Uncle 一定要學識封鎖！
大量‘五毛’出現 發放假料

1.禁一禁個會員名
2.再禁箭咀指住個圖案

Uncle 你好，你想知道啲咩？我哋盡力講解畀你聽。

睇左依條片佢

連登仔個個都愛國愛港
你要搵暴徒嘅麻煩去香土同baby condom

Welcome Home